利物浦=英超之恥

開定先

死痢狗就出嚟自己燈自己屌你老母真係笑撚死我

希望利記最少入到手4強先出局

有無你隻打亂種咁好笑

你老母被狗屌完生你出嚟仲好笑

慘得過你唔知邊個係老豆

你老母被狗屌完仲要認隻狗做老豆 慘柒左就潛啦痢狗

柒得過你晨早流流就要亂吠搵存在感

你自己咪又係成日開post想燈

關你撚事牙

笑4

出硬線了

出到線我屎硬灌辣油都得

多謝支持